10.20 有咩做？

緊係去民陣遊行！我要見返200萬香港人岀嚟！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

推

Push

我黎了

推呀

發現係唔work
開會啲野太爆炸性

照推啦冇計

尖沙咀

哭了

多一個post就多一份力 keep住